點做好。求指點

鬼妹 ， 識左1個月到 每星期見幾次.近排傾得好密， 有講有笑， 佢都好主動講野. 識過問佢睇唔睇戲 佢話 maybe as a friend I have to ask first. 最後不了了之. 今日問佢 wanna hangout sometimes? 佢話「I don’t know」 咁我做咩好. 宜家唔知同佢講咩好...

利申： 啱啱先見完又係有講有笑. 但係佢之前話唔係好鍾意社交

有冇人知點做

點睇得出, 同宜家做咩好 搵嘢同佢講？

其實佢都表示得好明顯

收到曬。唔該巴打

我on9左 睇唔到